小弟可能係全港打2k最勁既人

Nba 2k6開始打到而家
有冇人夠膽同我挑
Tg:Fathinh

成理廢鳩唔敢挑

勁

仆街 比樓豬炒40比0

挑場？輸一分罰抄user name一次

玩都唔敢玩

有神快拜

好想幫樓主含撚

成班on9 約戰又有人敢玩

玩具就收返埋啦

好撚型

玩彈波子既game都可以吹奏

食得架?

點駁

笑

冇吹奏喎 睇下有冇有玩既野敢挑咋喎
你冇玩又唔敢挑話吹奏
定係又想講話玩具game不玩也罷

你老母就食得

你都識講冇玩都叫唔敢挑?
不如你同我上擂臺挑番場泰拳又敢唔敢?

樓豬可能係全港打飛機最勁嘅人

冇玩開既 如果你敢挑都可以而家挑
情況就好似成世冇打過交
但有個撩你隻揪 你夠膽既一樣可以打贏佢架喎
打泰拳我唔敢啦 我肥閪唔夠打
但我唔會話你花拳繡腿都可以吹奏囉

你都on9 上黎約戰又打飛機🤦🏻‍♂️

你條自大怪又好似有啲道理

你咁夠薑隔住個moon玩彈波子

如果用打機入面既成就，攞出黎現實世界威威
我諗你未撚瞓醒

肥軒

衍呀 唔撚識字呀？

冇對手想搵人贏

威你老母威威咩 招對手又唔撚得呀 食撚屎啦

你真係on9仔 繼續講彈波子

點勁法

玩具game有無全球性比賽 🤔🤔

亞洲盃

玩場？輸一分罰抄user name一次

PS4?
D人好廢 悶

咁咪挑場囉廢鳩

我最近買左2k17 ，冇psn連唔連到同你玩？

我得ps4版

俾你條傻西威多一個月，返屋企讀書啦屌你老母

屌你老母仲單挑？你估西部牛仔呀，你個撚樣忽上腦

叻

我屌你老母呀on9仔 讀書同打機有乜衝突

唔單挑唔通組隊挑？你傻撚左？

今晚打
Psn: lamwai318

傻閪開返係遊戲台啦，講真招人單挑下 打下機冇乜問題，打機野開係創意台，比人撚狗，仲咁撚柒串 你真係好唔撚知醜

開係咩台關你撚事
你咪比我撚果隻狗
而家我招到人玩就得啦屌你老母

樓主好撚型啊 我濕晒啦

有冇有玩開既贏下樓主
收佢皮定佢退出連登啦